大家講句公道說話，到底佢兩個有無做過愛？

又嚟

二個男黎，可能屎眼都玩爆左了！

關家姐宿敵